點解iPhone Xs 這個項變咗殘過體

今日係數記買，機身語言設了繁中，但見呢度用殘體，Apple 攪咩呀

去望一望部Xs max哇頂乜事

XR too

奶共新時代

Apple一向舐共

之前itunes某啲選項都會咁啦

其實更新之後一直都係咁

用英文保平安

我去信tim cook 都唔理

賣咗香港用戶

亞洲hq係新加坡，用殘體是常識吧

手機從未較過做終蟈字

爛果奶共